[突發多圖]港女, 多p, 含撚照流出

泛民打手答到未

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

圖文相符 睇到都覺得爽

范國威: 啊～啊～

你又知道佢哋投咖哩飯？可能投方國珊呢？

開垃圾post都唔屌保皇狗
你冇得扮架啦
露晒底

泛民打手答到我未?

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

全盛時期我有幾多條底可以露?

關巴打，收手啦。

你而家咁樣全方位狙擊非建制派，同當年洪非凡喺舊登有乜分別？就算係之前本土派嘅領袖，而家都係唔出聲兩邊唔幫，或者好似梁天琦之前喺遊行度幫泛民站台。你而家出嚟落力屌柒啲非建制去益建制狗，效果同同五毛有咩分別？

關巴打，我始終唔願意相信你係五毛，我都畀泛民出賣過，但同建制狗相比，泛民再仆街都唔及建制狗一半。

我唔係泛民打手，有本土我實投本土，我亦都捐錢撐過梁游，支持自決獨立。我只係唔希望兩邊日鳩日怨怨相報，令更多人望而生厭，遠離政治。

泛民保蝗一樣出賣香港
唔使爭

建制係光明正大咁作奸犯科，佢地仆街眾所鳩知

相反香港仲有唔少人相信販民係正義嘅象徵
所以先需要追撃販民

建制=屎， 正常人唔會攞嚟食
販民=有屎餡嘅麵包， 外表可能呃到人但本質冇分別， 普遍嘅人唔一定知佢哋仆街

所以我哋先需要警告人唔好投販民

仆街原來李怡都係五毛

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

支持關蛇

傻西關

弱智五毛阿古路